想請教一下各位巴絲打

是這樣的 小妹喺2018dse 拎左best5 16分
由於英文1左只可以讀毅進
請問我仲有無機上返u
麻煩各位前輩指點下

有

HKIT..

其實我都幾迷茫。。
身邊嘅同學已經上哂軌道
而自己讀緊啲無關痛癢嘅嘢
新同學又唔太有學習熱誠
自問無咩讀書天份，但又覺得degree好重要
打算retake2019 英文，希望各位巴絲打可以俾到啲讀英文嘅建議俾我
不勝感激

多謝你鼓勵我

俾個成功例子你
2017dse b5 17 英文1
然後毅進+retake
今年ugc

Retake English

巴打 喺唔喺經jupas入去
好勁。。。

jupas

點樣1上3，求指點

唔駛 加油

睇多啲英文報紙/book

多謝

另外都想問下讀hkit嘅過來人入唔入到asso

我覺得自己好唔夠皮，好驚自己讀唔到番上去

走後門啦

咁都要英文得先走到嫁
我連走後門嘅資格都無

希望啦

你要英文1升3先

無錯

希望盡力之後 我都可以 ……